對於「街工」話唔參選，絕對值得尊重

私怨既比五毛分化完未？

參選又話人唔好出黎獻世，舊個套唔得

而家話唔選就話人覺得無機會所以唔選，應該解散

先不論佢地有冇機會贏

有幾多個植根香港咁多年既黨派/人物係咁早會行出黎話唔選？

立法會本來就係咩人都參選得，如果再派梁耀忠同民主派協調無話一定一席都冇

佢地個套係現今香港政治已經真係舊

願意接受並作出改善係值得尊重

尊注去地區工作反而啱返佢地政黨取向

起碼唔係一幅坐定粒六既樣去選

如果大家再沉迷係私怨

永遠都辦法達成團結

Push

Agger

咁都證明咗佢哋唔係收人錢
純粹係真正on9

雖然真係好on9
不過respect

仲想搵d世藝既就返去做地區工作算，立法會佢能力上真係做唔黎

佢話唔選其實已經好夠

今鋪支持街工

respect

Respect
下一屆選返佢
如果仲有

知錯能改好事

Respect

泰博fb：

為梁耀忠講句公道話：

泛民初選 ，DQ街工；
食相難看，無分彼此。

轉頭連登就會有post，話梁耀忠係熱狗。

笑還笑 都尊重既
有基哥做前車之鑒

推

支持，希望大家唔好再分化，35+

之前係on9
尊重呢個決定

證明非收銀基之流

認同 大可以繼續主攻新界西既地區工作

慳返唔選都使少成百萬啦